日本新聞網（NNN）報導WHO去武漢調查了個寂寞

20210202日本新聞網（NNN）報導WHO去武漢調查了個寂寞
1.記者問有什麼發現嗎，貌似打雜客回答：設施很不錯（您是去調查建築的？）
2.記者向CCP安保吼別動粗（calm down）
3.WHO只去了華南海鮮市場西側（就是每次照片的那一邊）
4.想去另一面的時候被CCP安保阻止